極度懷疑world台根本冇鬼佬

得班兒燈仔喺度用英文圍爐

同埋班傻鳩泡菜撚

做左先會有既，多得一個係m個

唔谷下post點引鬼佬出post呀

圍爐打飛機

做多一個得一個

唔好尻up 真係有資訊俾到人 咁就成功
一陣有班撚樣入去引起罵戰就無尻謂

你唔同佢地講，佢地點知

用Twitter宣傳下啦

點會有外國人 外國人點會有香港ISP

你同學好撚廢 連hw2 q1都要問我

同問我係美國人點申請lihkg

恥笑
明明twitter已經做緊一樣嘅要
係都要自己開多個團爐
成班on9仔

鬼叫我馬修科above x but做唔到最top local

又唔好咁講 大家集思廣益 再放上twitter reddit都得

遲早奶野

有撚鬼佬睇咩
根本整黎發放錯誤信息 俾五毛玩野

屌成堆校台友用world台練英文

成班人，就係屌屌屌。你覺得無鬼佬，twitter 做左未。唔好傳播失敗主義。

覺得有用就做，唔好下下屌人地做既無用。一人出少少力，就好撚大力啦。

外國人點開ac呀

搵人比個連登ac比enzo先

鬼佬邊申請到ACC

幾時教小妹做hw

For大家去操好英文